{
  "Haymaker": "重拳",
  "Haymaker | Back Kick": "重拳接后踢",
  "Target attacks soon...": "即将点名攻击",
  "30%": "百分之三十",
  "Punch": "拳击",
  "Roundhouse Kick | Stun": "回旋踢接眩晕",
  "Roundhouse Kick": "回旋踢",
  "Knockdown": "击倒",
  "Combo": "连击",
  "Two Kicks": "二连踢",
  "Floor Punch": "捶地",
  "Many Kicks": "多重踢",
  "Flip Kick (Stun)": "翻转踢眩晕",
  "Bait (Dodge)": "诱导闪避",
  "Dodge": "闪避",
  "Spin": "翻滚",
  "Leap (Knockdown)": "跳跃击倒",
  "Jumping Kick": "跳踢",
  "Back Flip | Haymaker": "后空翻接重拳",
  "Haymaker (Tank)": "重拳打坦克",
  "Rhythmic Blows": "节奏打击",
  "Back Kick": "后踢",
  "Shield!": "护盾！",
  "Kick (Target)": "点名踢",
  "Dodge (Target)": "点名闪避",
  "Kick": "踢",
  "Donuts: Out > In > Dodge": "环形攻击：出进闪",
  "Donuts: In > Out > Dodge": "环形攻击：进出闪",
  "Stun | Back Wave": "眩晕接后方波",
  "Back Wave": "后方波",
  "Bait on res": "诱导复活",
  "Jump (Stun)": "跳跃眩晕",
  "AOE": "范围攻击",
  "Get Out": "远离",
  "Explosion (Stun)": "爆炸眩晕",
  "Explosion soon...": "准备爆炸",
  "Debuff Stack": "debuff叠加"
}